冇左明日大（愚公移山）會點？

冇左明日大（愚公移山）會點？
內銀/main contractor爆煲潮黎緊

支爆